係我唔想咁高調抑或真係太低調

滿心歡喜以為12點之後收到好多祝福
但係到而家只係得兩個人記得，有一個仲要係我特登同人講先記得，另一個就係阿媽同我講。
算啦好耐之前我都會講過今日最後都係得我一個自己咁樣過呢一日，好彩你嗰時話唔會我都係聽住先。
我最大嘅願望希望其他男仔唔好好似我咁對你，希望你開心
希望你唔好再記得我。只要你開心你做咩我都冇問題，我無資格再干涉所有野,我希望係寧願其他人受到傷害都唔想俾你傷害。
對你哋所有人來講今日只係一個普通嘅日子，由細細個開始我阿爸阿媽都唔係太重視我嘅生日，慢慢變到我自己都唔重視，直到有一次你無端端話要幫我慶祝我先知道原來自己有幾咁渴望人哋記得我生日
雖然今日我係咁同自己講冇乜所謂，但係我仲乞求緊仲希望你會打呢個電話同我講聲生日快樂，算啦由細到大我生日都唔重要。

你係咪生日

係既話生日快樂

生日快樂

打咁撚大段嘢咪又係想乞句生日快樂
攞去啦

哦

生日快樂
我明ga 因為我多年黎都係咁